狂賀 ！ 黃金多間黑店被海關放蛇封鋪

有十幾間比便衣放蛇

全部圍封

望住班黑店銷瘦員 死老豆咁款

你地都有今日 平時 賺埋d 陰濕錢 一獲嘔番出泥

衰乜野？

眼花睇撚左多間黃店俾黑海狗封鋪

Same

舊game就舊game啦
乜撚野中古game

犯咗咩罪？

邊間黑店銷瘦員 偷偷負評

行得正就唔會比人封艇喇 屌你老母

生意難做 仲要坐幾轆 真係心都涼埋

賣啲咩畀人拉

終於做野

水貨？

規避器？

買機焗買成千蚊條垃圾線掛

改機？
規避器

捉咩?

鳩估又係月光寶盒呀switch 破解果d翻版野出事

有冇lists

屌你我知喇

一定狗源報串你地賣避規器

你地攞貨攞機唔攞game

狗咬狗

走廊右邊直掃 地圖炮 中晒

海關開超必

係時候回帶
啱啱買完switch 好似做咗水魚

ME2

深水埗黃金黑店！內有店名！

係咪有狗俾佢地呃咗，條氣唔順就掃人場

負皮狗出黎講2句衰咩

打工打到坐監 依家咩心情

仆街今日喺黃金買switch遇到間黑店

係連登是但都搵到幾個中伏post

衰咩？
乜而家咩都要online既年代仲有改機玩？

btw 黑店都係抵死架喇

條女幾正

仲問衰乜
教人改機又昆人買貴配件都夠啦

黃金都有潛質做下個先達

老翻
特別係支那個D月光寶盒
或者商品及說明條例都係海關做

師兄 識貨

海狗女 黎

人民公廁

好痴線

唔理衰乜 總之底撚死

下，不嬲都係架啦，唔做好功課都唔好在黃金買野啦

邊位大sir中咗伏？

Same
大家係時候驗眼

古早味遊戲

抵啦, $850 一張 128G micro SD card 斬撚到人一頸血

我都係,都唔知樓主係咪專登

做好功課都唔應該去黃金買野啦

睇住我隻手啊~

都啱，所以買機真係未試過在黃金買

抵啦成日水鳩人

鑲金㗎？

d games又唔係貴，仲玩乜老番？

記得之前有巴打開Post講俾咗幾舊水買咗張128GB switch版sd卡，然後先發現自己俾人呃咗，當時256GB應該兩百頭買到

又提

或者邊位大蛇個寶貝仔寶貝女

賺埋咁多錢，記得用黎打官司

Same
心諗佢寫「狂賀」實俾人屌到反艇

海關關長買唔到機 WFH 燥左？

same差d嚇到瀨屎

日本漢字。

遲啲加價又咪補返數

遲啲買要用暗號大叫波若波羅蜜

黃金電腦商場喺日本?

我都係

係香港就講番中文啦屌你老母

罰少少錢就無事，過幾日又呃過

中古衫 中古鞋 食我條中古菜

賺幾日夠COVER晒損失啦

咪盲反
有分別
"舊game"係會比人以為賣二手game (不倫新舊）
"中古game" 係已經發行已久嘅game

仲咩負評啫

你on9 海關都無槍

佢拉你 你可以選擇跑

大家都係狗 又係你地頭 你實走得甩

諗吓D開心野 $850 一張 Sd卡

開關個時 就放返你出嚟 再坤自由行

GT個肥仔
今次又搵邊個替死鬼吖

呢句就唔岩聽啦，2021都就到仲講得出呢句野
不過黑店就揸死嘅

連登真係好正，海關拉侵權都仲有人單單打打

但係香港賣2手game好似真係叫中古

中古唔係解二手咩

入嚟原本想屌樓主老母

其實都有9成係公報私仇

Sam

回頭是岸呀 巴打 著番條褲先

唔知呀 唔想知呀

點會坐
班撚樣最多罰錢

依到係中國
你唔用簡體字？

Switch 要專用卡咩？？$850 買到頂磅極速SD 喎

應該抓switch改機 可dl game玩 但永世無得同人ol打

唔使專用啊所以咪話佢傻仔俾人呃，間黑店sell佢sandisk寫住俾switch用嗰張，嗰張本身都無問題但係黑店賣貴咗好多

唔係間間都齊齊做既咩

肯定有自己友中左招先出手

好似係絲打

九成破解switch啦

淘寶貨呃9啲唔識既人

係解二手啊
日本漢字？日本都係解二手喎

我仲以為自己耐無去日本記錯 明明日本啲二手鋪都係寫中古

9成嘅rationale 係點得返嚟

中古多數解二手
但係亦都可以解歷史悠久

有呢樣野架

一向都有 淘寶出先 買個野裝落部機度
依家好多地方暗地幫人裝
但一update會變磚頭

買部lite 搞呢樣好似幾抵屌

呢d未抵屌囉 咁多game玩到80歲都未玩完

香港既紀律部隊邊會咁正義主動搵野黎做?

500一條爛鬼hdmi線

假到

海狗無槍
左輪 雷明燈 mp5咩嚟

認真咩？

元朗黃店黎 呢部有d興趣

嚇到我即刻㩒入黎

有人投訴咪要做囉臭閪
食牛肉乾班車主係咪又得罪班差佬
班非法勞工係咪又得罪班入境
賣甲醇當乙醇酒油班藥房係咪又得罪海關

黃唔緊要呀
唔好唔用腦拉低自己人嘅平均智商嘛

咁多黑店生存到今日先俾人掃

掃得遲啦

旺角深水埗咁多南亞黑工日日有人投訴啦又唔見拉
做咩姐你
做海關狗唔憤氣俾人屌呀?

支那畜生返支那啦

原來講中左
傻閪海關狗唔抵得俾人話?
翻去同班垃圾狗仔圍爐囉

轉咗部門仲WFH 白逗緊人工睇你鳩吠

跟日本文化都比人屌

而家D政府公僕質素真係差...原來俾人講兩句就會發脾氣屌人

到你搵到影響到我份工嘅方法先同我講
我今年凍薪唔緊要呀仲有幾廿個point 跳

哇你D語氣同班警犬有得揮...
唔夠人講就用人工黎幫自己辯護

大撚把人都識中古同會用呢個terms
為反而反前做下功課先唔好咁快衝出嚟7

我都好想份工民選
訓住見board 都請

係
得返錢同準時收工有時間發展自己興趣
做下gym 行下山 打下機咁
好膚淺

姐係認自己同班警犬冇分別?

..

屌你9up 當字面譯

啡長髮就正

其實你有無諗過點label 人人地都唔會有任何影響
成個IPIB 99% case 嘅intel 靠公眾投訴
我只係同你講人地抄黃金家背後有人投訴
好大機會係果間靠法律部搵錢嘅日本公司
你咪繼續活喺自己幻想中繼續盲反

當時一睇已經笑撚死 豬撚到無朋友

咁你同人講你幾高人工又對人有咩影響從來冇人話你人工低
一直都係你自卑心作祟
今時今日仲做香港既無紀律部隊係咩質素大家心照啦
如果照你咁講係任地獄投訴先做野咪自打咀巴囉
原來有權有勢投訴先做野
平民百姓投訴南亞支那非法黑工就永遠冇人拉
唔知邊個先係活係自己幻想中啦

珍，支持正版

27歲仲信人人平等？無撚嘢呀哥仔
連89班支那學生同光洲班韓國仔都不如
學埋人反政府？

咁因咩事比人周到

講到尾咪又係用官字2個口撻人好肉酸呀
咩野人人平等姐
我一開始都斷定班海關狗公報私仇仲點會覺得人人平等呀 呀SIR
我覺得人人平等班海關狗冇特權既話就唔會話佢地公報私仇啦
係咪唔識睇中文字要打殘體呀

個D 19鋪抵撚死, 二手機當新機賣, 買過部PS, 手制鬆到呢, 即日拎去換, 佢話係新機, 我話仲鬆過你老母, 係咪要報警, 佢先死死氣換過部俾我

怕事毒撚就肯定俾D仆街鋪食住

喂問多句
你話投訴極黑工都無人理
有無投訴number 或者大簿number
洗唔洗幫你fw 過去immi 摧摧佢

聽日會唔會開返

唔洗麻煩你啦呀SIR
不如咁啦你留低聯絡電話我直接話俾你聽邊到有黑工算啦
你又做到野我又可以解決問題
大家和和氣氣咪幾好

海關拉黑工

呢d抵啦
問過幾間都係咁仆街
32gb sd卡夠膽死賣三舊水

Lm

黃到金既黑店

搞客都幾賤

藍鬥藍, 是旦啦

咩係月光寶盒？

鷄奸死罪

係咪128GB SD卡賣人900蚊

好心你低調啲，由人up囉，係要高調曲線話比人聽自己做公務員好巴屎閉，拖撚埋啲伙記落水，算鳩數啦你

抓你老味
捉呀

樓上隻狗仔海關做乜撚繼續睇你獻世

抵撚死，一隻濕鳩牛收鳩我舊半丫拿

有時係到諗香港人做生意真係賤種嚟，先達黃金黑店開到成個場都係
先唔講良心道德，你咁呃人法間舖都唔做得長，先達已經係人版
又短視又賤種格，香港人同大陸人真係冇分別，小農dna

same

真

諗住入來笑鳩黑店點知有隻傑出公務員仲好笑

中古係二手啊傻鳩
冇知識就唔好扮識啦

海關捉多啲就啱啦 香港靠你哋守護

條撚樣另外開海關post慢慢講飽佢啦
個post講黑店條友九唔撚搭八

算數啦仲有咩好講, 人地做豬做得快樂, 做到有心得, 有做豬既自信, 咪由佢繼續囉

有間直頭同你講無卡save唔到

家用遊戲機文化係日本傳入黎
所以game書年代開始
會用好多日文字做術語

包括
中古 攻略 週目 入手 XX系 屬性 性能 出力

你如果要捉 就一視同仁
以上所有字一隻都唔好用

食中古鮑

你呢個解釋都好中古

呢間抵撚死啦

唔好膠啦

小學買過部xbox360，佢老母二手當新機賣換個殼就算好彩我老豆一話報海關就退返錢比我

經濟唔好先搞呢啲
以前放埋上網都無人理
結論無自由行香港人開始正常返

暗號係支那開門呀（噓🤫）

咪串cctoy手足啦
一陣人哋寫家長信請假
串足全日你就仆街啦
一人一啖口水五毛都甩毛
算啦

提示返，大陸落嚟係唔明咩係中古㗎

你買返屋企就唔係比個仔用生果刀隔離個法國麵包打㗎喇

又見證到啦
連登仔戇噏moment

唔驚你整支回馬槍 嘆下咩

樓上隻海關狗做乜事咁肉酸

依D洗撚坐咩...罰幾千就放人

舊年陪老婆買ringfit，炒價650 蚊我地都接受
但一話ok 拎緊錢既時候個sales 就問買唔買埋switch sd 卡，貴到仆街仲要容量細過我用緊果張

我話唔使，佢竟然話switch 改左版唔用switch sd 卡唔得
我即刻走

唔係真事呀

唔知1樓定地下 近樓梯口個間

其實拆訴就做都幾合理
但條友咁串有點兒on9

大班乞兒仔唔肯買game覺得貴但手機game支那lol就課金epic有免費就拎哩班柒頭下世繼續做乞兒啦！

要錢同唔駛錢
點樣都係唔駛錢最賺個喎
利申唔玩盜版

屌，黃金黑店賣左咁多年
100%係有高級的中左招，然後拉鋪封人啦

抵撚死, 個個年少無知都比黄金呃一鑊

諗起啲人成日拖埋條女去俾黑店昆

7少陣啦

成年無做過嘢，點都要一年出次新聞嘅

夕陽行業

以前細個gameboy同ps1就玩翻版碟
PSP/NDS就破解down game
宜家好似無哂呢隻歌仔唱

買機屈你加錢食game拉唔拉得?

抵撚死

好撚肉酸
一開始都覺得你講得啱 後尾唔夠人講就show off又掉啲術語出術 柒少陣啦

我諗都係呢啲

呢個年代仲有人玩老翻？

一個有模擬器既電腦

依家d遊戲保安系統越嚟越強
連d黑客都話好難破解d新game

呢個年代仲改機果啲都弱鳩智，為左慳幾百蚊放棄online同冒變磚既風險

學生都情有可原，返緊工果啲幾百蚊都比唔起你唔好打機啦

真 嚇撚死

應該係

賣switch硬解出事?

買過一條兩舊水

依家cloud 太成熟, server可以時刻check住你部機/隻game既condition (valid license etc.)
破解成本大好左好多, 甚至根本玩唔到某d game 或者只可以玩到某個version

仲有邊幾間係黑店

啱啱記者招待會，話收到版權持有人投訴，
果D 係一部遊戲機入面有幾千隻遊戲既遊戲機，
仲可以連結上不明網站進行遊戲更新。
應該係「月光寶盒」無誤。

你係咪黃金店員

幾時封埋地下嗰間賣電腦既黑店 好多年前係佢度訂左部notebook
前後打去屌左成個月先返貨 屌佢老母

坐幾轆抖抖佢

都賣左幾年冇人理
不近排人人興復古
snk又想出官方嘅"月光寶盒"
緊係做尻啲老翻先

炒價時期同個frd去買，個柒柒frd講明骨都照食

舊骨係張叫價$900嘅128gb micro sd(mario包裝，真假速度不明) ，我話我唔要呢張野，換個張 kingston A1 128 gb比我，價照舊

但佢拒絕

我，即走

絲打黎，個個淨係上post，冇人真係落黄金幫佢

遊戲就遊戲啦
乜撚野game

中古日本用法都有問題？你五毛？

屌你老味我買512g先4舊水

仲有假手制當正版水貨賣

capcom一早出咗啦

Me2

喺香港用

條友懷疑小學畢業
自己未用過就喺度叫人唔好用

抵啦

間藍店豐達係咪執左！？

我之前都問過PS4PRO
屌佢又係跟D淘寶垃圾賣貴幾舊水

香港有三個團體既人可合法持有可發射實彈真槍:

警隊
海關
中國槍會會員

硬要計可以計埋解放軍

Agger